econ巴打入 das 'Adam Smith-Problem

如果有條essay問
係das 'Adam Smith-Problem 下的自由市場內，人人自利可導向理想社會。

要寫正反論可以有咩寫?
諗到腦爆

??

自利到賣假貨
自利到用假幣